特首言論含反港獨言論

咁特首係咪犯法